蘋果A1 : 全民Plan B 今日港島見

【#A1頭條】警方反對集會，但反對不了港人爭取自由的決心。11.2維園集會雖已被禁，不過今天下午港島及九龍仍將有四個集會，讓港人聯結全球46個城市，對抗政府打壓及警察暴力。當中中環及尖沙嘴的集會均已獲發不反對通知書；百多名民主派區議會選舉候選人亦宣佈依據《選舉條例》在維園與選民聚會。有連登網民呼籲市民流水式參與各區活動，遍地開花成百萬人流動式集會。

仲有連豬連狗

甴近平

有埋民陣fb宣傳就更好

Plan b係咩

是咪講緊如果封海就去尖沙嘴

連豬連狗幾時有telegram版

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

推

推 831

香港人

準時

【本報訊】警方反對集會，但反對不了港人爭取自由的決心。11.2維園集會雖已被禁，不過今天下午港島及九龍仍將有四個集會，讓港人聯結全球46個城市，對抗政府打壓及警察暴力。當中中環及尖沙嘴的集會均已獲發不反對通知書；百多名民主派區議會選舉候選人亦宣佈依據《選舉條例》在維園與選民聚會。有連登網民呼籲市民流水式參與各區活動，遍地開花成百萬人流動式集會。
記者：鄭啟源 鍾雅宜 麥志榮

由劉頴匡發起的11.2「求援國際，堅守自治」維園集會被警方反對，上訴亦被駁回，但中環有兩個集會宣佈獲發不反對通知書，其中愛丁堡廣場的「美國人權法案集氣大會」今天下午5時至10時舉行，再次向國際社會表明港人希望美國參議院通過法案。遮打花園亦在下午5時至10時舉行「和理摺紙鶴」，為香港打氣。

128名民主派區議會選舉候選人則宣佈今天下午3時在維園舉辦選舉聚會，與選民交流。由於《選舉條例》規定每名候選人可在毋須申請下舉辦少於50人的選舉聚會，所以活動毋須申請不反對通知書。各候選人今天將會分開在維園草坪不同位置各自舉行活動，並會限制每個聚會不多於50人。

網民號召變百萬人流水式集會

在維港對岸，尖沙嘴柏麗大道近彌敦道與加連威老道交界的行人路今天下午3時半至晚上9時舉行的「人權民主和你Sing」活動亦獲發不反對通知書，活動目的是聲援全球抗爭。

有連登網民號召港人將今天的各區活動變成百萬人流水式集會，維園選舉聚會的選民可以「環保」方式到愛丁堡廣場及遮打花園參與集會，「塞爆中環」。若港鐵封閉過海車站，九龍及新界市民可應變到尖沙嘴柏麗大道。

劉頴匡昨呼籲：「11.2，港島見。」全球17國家46個城市，包括歐、美、南非及巴西等地今天都有集會聲援香港，港人應以人數去回應國際上的支持，向國際展示香港人仍在自由世界前沿抵抗極權。活動將貫徹「和理優」原則，向全球展示香港和平爭取訴求的決心，向國際社會展示香港民意並無逆轉。他們雖然無力阻擋警方今天又濫用暴力，但他警告，若警方聯同港鐵再企圖鎮壓和平集會，惡行定必會聚焦國際的鎂光燈下。

黃之鋒籲上街反DQ

區選唯一被DQ參選人資格的眾志黃之鋒指出，今日集會人數極為重要，希望香港人能以人數讓國際社會知道，香港人的抗爭運動仍然持續，市民要齊集，一同反篩選，反政治審查，反DQ。他又批評，DQ事件已令國際社會清楚知道香港選舉如何受北京操控，香港人亦需顯示團結爭取自由選舉。大專學界國際事務代表團成員張崑陽及邵嵐也呼籲市民今日上街出席集會，顯示港人從未退縮，並期望國際社會向香港伸出援手。

至於維園選舉聚會會否被警方指為非法集會，屯門三聖區候選人巫堃泰指出，警方不應干涉選舉聚會，但是他亦不怕被檢控，「警察𠵱家乜都拉咗先，冇律政司指示都可提控，仲有乜拘唔拘捕嘅風險呢？」屯門發生不明氣體洩漏事件，街坊因為希望追查事件真相而被捕，警方更加在沒有搜查令下進入私人屋苑拉人，現時根本是警察治港。

觀塘藍田區候選人馮德森指出，作為區議會候選人，要監察政府和警察，他呼籲巿民今天到維園出席選舉活動，並到愛丁堡廣場等參與集會，在制度內外同時抗爭。

【本報訊】中環愛丁堡廣場、遮打花園及尖沙嘴栢麗大道今日均有獲批准的集會，民主派區會候選人亦會在維園舉辦選舉聚會。警方表示，選舉聚會若維持原來維園集會目的，仍屬違法集會，警方會作警告，但若和平有序舉行，警方會盡量不介入。

港島總區高級警司吳樂俊表示，維園原擬舉辦的萬人集會被警方發出禁止通知書，再有人在同一地點舉辦另一集會，但兩者其實是同一活動及有同樣目的，如逾50人參與，法律上已屬違法的未經准許集結，警方會作出警告，但不會因此衝入維園拘捕所有人，若集會和平有序舉行，警方會盡量不介入，若有破壞社會安寧情況，便會第一時間行動。

「無可奈何」拒批添馬集會

至於同樣於下午5時開始的中環愛丁堡廣場和遮打花園集會，吳稱，若當中有犯法或暴力行為，或者在灣仔、銅鑼灣有可能影響集會的暴力行為，均會要求主辦者提前終止集會。

兩個原擬在今日銅鑼灣維園及添馬公園舉行的集會被警方禁止，公眾集會及遊行上訴委員會再以集會危害公眾安全為由，駁回添馬公園的集會上訴。

警方代表、中區助理指揮官（行動）廖珈奇在聆訊上表示，添馬公園附近有立法會和中區軍營等高危建築物，「無可奈何」拒批集會，「只有一次過禁晒兩個集會（維園及添馬），先可以向市民發出強烈訊息，叫佢哋唔好參與」。他又稱，警方留意到網上討論最終會化為示威者行動，例如縱火和淋潑腐蝕性液體均有付諸實行，「我哋冇水晶球，我都唔知聽日（今日）會發生乜事」。

委員會成員質疑，現時已有禁制令，警方為何不就相關網上言論行動，廖指，網民因應禁制令改用相反字眼表達意思，「例如講緊做某樣行為，但前面用紅色字寫住（不要）」，令警方執法變得困難。

主打維園集會+流水式散去, BAM左
PLAN B 選舉聚會+遮打愛丁堡
等聽朝如果都BAM埋就PLAN C, TST

Push

無腦魔

蘋果幫你吹埋雞
唔係唔出呀？

咁多豬冇狗嘅唔公平

漫畫好正！

連仔係咪同黎智英上契

甴近平一起去維園

推！

維園見

隻連豬好肥

遍地開花甴近平

push

好cute

習近平 甴近平 曱甴近平 曱甴王 甴大大 甴維尼 甴總 曱甴平

曱近平
推

推行動post

點解畫到好似大陸老翻咁

baby kingdom

Apple

P 牌推

大家今日見

港島

推返行動po

推呀

空氣推

成日頭版文宣多謝蘋果

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

連豬連狗都上頭條

習近平 甴近平

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔

gogogo

腦魔被遺忘

習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴

個個都貪新忘舊

點解無腦魔

版權？

冇腦魔

曱近平 習曱甴

不嬲都有

this is so pretty!!!!!

岩岩起身睇今日行程

一鼓作氣

喂 蘋果幫到盡

習曱甴

腦魔係高登嘅25仔唔侵佢玩

Pepe無得坐

豬狗族

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

蘋果

pish

【第十一期牆紙】信念不死，運動不停
TG CHANNEL :

歡迎投稿 :

張圖好得意

【長期置頂】11.2行動po合集

一個候選人50人
同場好多個集會is ok
好似d賓賓一人圍一張blanket咁

出港島

正呀！

吹雞咁蚊水
趕唔趕得切

曱近平
習曱甴

一陣見

勇武black bloc
和理非都black bloc
全民black bloc

習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴

好q啊

一陣維園見

習近平習近平習近平
曱近平
甴近平習近平
曱近平
甴近平
曱近平
甴近平
曱近平
甴近平習近平
曱近平習近平
曱近平
甴近平
甴近平

Plan A係遊行
Plan B係去完會議再行去另一個集會

撞

曱近平

點解咁少人回?

Gogogo

我諗係因為冇乜商業客落頭版廣告

我地要支持多啲蘋果

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

不見不退

全世界一定要出嚟

習

振信心 提士氣

致眾義士：《不屈進行曲》試續新詞—危牆無完卵、威武不能屈

11·2維園見！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可